勇者鬥惡龍怪物篇1 - 野怪太煩直接飲聖水算

今次直係爆機單挑魔王啦